[IPhone入]用原生輸入法定kaiboard?

kaiboard有冇得好似原生咁自動揀首字？

真心想知

iphone用kaiboard
ipad用原生

原生

原生。iPhone 第三方鍵盤無一個係唔lag

kaib

Kai

用緊kaib

用緊訊飛輸入法, 好用

Apple冇心比第三方搞

kaiboard好耐無更新過

kaiboaed 出iphoneX果時更新過
iphoneX用就冇問題，iphone6用就疾到仆街

原生咁垃圾，點用得落。

6s用暫時都順

用緊原生
但係轉emoji真係好煩

我課左金轉theme 換左電話拎唔返email 左佢成個月都無覆

走左佬啦 仲覆你咩

用緊irime 好正

大陸嘢嚟？

廣州？粵拼比kaiboard好用好多

X777

我英文用谷歌。有表情符號

中文用原生，因為谷歌中文有臭蟲。報咗幾個月 仲未 fix.

頂！

Google slide space bar to move cursor

Better than ios original 3d touch

官方
kaiboard垃撚圾

原生打唔到emoji ，要轉先得

除左kaiboard仲有無鍵盤介紹，kaiboard iphonex用都唔順

kaiboard
利申: 無升ios, 所以用得好順

好鍾意kaiboard打字曉震，
但原生好似順手啲

多數原生，但間唔中要中英夾雜時都會用 kaiboard.

kaiboard 打倉頡 方便.

Gboard fix左聯想字bug未

即係打完一隻字，例如個屌字
咪有得比你揀個「你」字
但gboard 有個bug, 你打完屌再揀你，你再打「老」，佢都仲係岀「屌」既聯想字

我都係，岩岩試左，係未fix
打完屌佢岀「你老母」，但再打仆，仲係岀「你老母」
Kaiboard 好廢，但google 又唔爭氣

唔知咩事

kaiboard+藍牙keyboard=狂app crash

kaiboard響x用到屌屌聲
好多app個search bar會食左上去流海式者打字位hang左

倉速bug

選首字呢個真係勁方便

Gboard

自動選首字即係點

我部機唔得喎。幾個月啦

噢.... 倉頡先至出事

谷歌快啲搞掂佢啦。等我可以完全唔用原生

個bug好耐啦, 等到佛誕都未fix
風格同望遠一鳩樣